黃屍法律第二不知所謂

佔中始作俑者被捕就話政治迫害等等⋯⋯而7警同警司被捕就燒炮仗慶祝。
一句講哂 犯左法就要拉 連曾蔭權都唔例外。理得你咩公民抗命 大撚哂呀？可以佢凌駕法律？
黃屍真係不知所謂。

Yes

推

yes

明屌你地黃屍啦

1

有人搞捐錢未

我捐